飲醉酒射左條仔

斷咗片，佢成個pat都係精
利申:有女非gay

你唔冧條仔點會射啊
唔通你唔睇av就打到飛機咩

屌完男人就認啦

你一開始果下點會屌入去
心照啦

痴撚線

醒咗，好尷尬咁走

出得嚟行預咗要還呀